而家林鄭個仔諗緊乜?

哈佛PhD (肄業)
媽咪點解你要搞到我冇書讀，點解我要做你個仔呀，我咁辛苦先讀到哈佛，一日最衰都係你阿

諗緊係蘋果登報斷絕母子關係美國計唔計

以為自己投岩胎做官二代，點知老母玩過頭成為原罪
不過禍必及妻兒

斷絕關係+支持民主+聲稱中共打壓，至少可以響美國安全過埋下半世

最慘係要同條仔Long D

認真harvard phd嚟講佢係咪算勁

而家要去中國玩大陸鳩

老母越玩越大，搞到個仔冇書讀

冇所謂啦
讀唔成書返支那做土皇帝都唔錯

佢冇呢個阿媽，又撚有哈佛讀？

唔係佢老母奶共
佢隻打靶仔都入唔到哈佛啦

佢個仔玩到奧數應該真係勁
一世人最大既錯就係老母都幾撚慘

20年前
媽咪辛苦養你咁大就係想供你出國讀書，乖仔加油
20年後
為左我既政治前途，你條仆街同我即刻返黎

讀得數PhD應該都係想做學術
畢左業先被recall至少可以靠千人計畫乜乜乜入中國大學做教授，但未肄業就...

老母你前兩年退休乜事都無，而家林家俾你玩撚死了，支持老豆同你離婚。

係大陸教書都要講關係，又要自己圍內先有得升。
又要送錢送禮。細仔點會識玩呢D

千人計畫全部都係黨員，所以老母靠關係應該都可以
但而家畢唔到業，老母又遲早失勢，林鄭個仔應該成個生涯規劃冇撚曬

搞到我驚撚咗女人

平時信用卡都係媽咪照數，點解今日上網買GV會碌唔過架

依啲去到邊食到邊啦

证明特首都係醒目
良好遺傳基因

佢個仔係英國人定中國人？

可能係全球最想亂倫嘅兩兄弟

全港有最少200萬人屌佢老母

識埋D朋友都係鬼仔鬼妹
但D朋友知道佢老母入左政府制裁名單
應該全部絕交都似
係美國人心目中, 由細到大聽到既制裁名單
都係恐佈主義國家人物
而且佢D朋友個個都係哈佛或名校出生
為左前途
更加唔會想同制裁名單人物個仔有任何關係

話唔定佢都係藍絲呢，咁就唔會悔疚，仲覺得係香港人既錯

學校會唔會特別安排畀佢遙距讀埋佢

同以色列一樣，話你係猶太人就係猶太人，話你係中國人就係中國人

返大灣區啦，大灣區好撚失禮佢？佢係咪中國人呀？

抵撚死

老實講，佢咁諗重好啦
係黃嘅都會同情下，佢會覺得自己無得揀老母
佢都係無辜
佢係藍嘅依家一定好嬲好嬲
但又無辦法還拖
自己老母重諗住上面會幫佢出頭，結果只係condom
眼白白睇住自己成家都係condom

調轉講 冇佢老母佢撚有英籍 好可能都係大學畢業出黎打份牛工搵皮零野

真
無佢呀媽同個數學教授做愛生佢出黎
會有咁好資源同教育？

不過呢樣真，冇佢老母都冇可能可以ug讀劍橋，冇錢冇國籍，唔係單靠實力可以解決既事

所以總結黎講佢都要多謝佢老母 只係宜家去得太盡
我係佢就脫離母子關係 係英國搵份工做過世算

英國 Magnitsky Act好似係連坐法

佢係gay咩😂

登報公開斷絕關係仲有救既，咁大個人又有成就，使撚仲痴住個無人性老母咩

其他post嘅相

整埋profile pic

客觀咁睇 IMO silver冇得話佢唔勁
不過幾勁都冇用
老母係一個滿手鮮血嘅獨裁者
個仔幾成功都好背後都有浸洗唔甩嘅血腥味

柒婆個閪仔將來咪又係係外國大學做間諜

諗緊：屌我老母

UG讀劍橋
宜家想報劍橋Master都唔夠錢

英國全部都好貴，master一年同仲貴過歐美兩年

真係抵死
讀左幾年
最後沙紙都可能唔比你

真...

早排先有傳啲明星富豪買名牌大學學位
話唔定佢都係買返黎

奧數銀牌
好難係買

個仔無書讀就可以了事？
幾多人死左個仔呀
我屌你老母呀 林鄭

母債子還 天經地義
重要係林鄭月娥
只要個仔suffer
有咩老母會唔心痛丫
從兒子入手就差不多了

我地原本唔係乜都冇㗎，係你係出面一直搞野

本身已經俾共匪脅持住，而家連書都冇得讀，除咗恭喜我都唔知講咩好

有個仔讀希臘哲學 冇理由唔知民主自由價值

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

佢個仔返大陸點都有一官半職既

推我願榮光歸香港

驚咩丫 返到大陸自然有清華大學讀 家下清華比唔上哈佛咩

心諗佢所有朋友都係外國

數學家應該唔會有咩錢去買學位
林鄭一直做政府搵幾錢實有數計

想約佢仔仔友誼波同拿佢腸腸紀念品

咁佢老豆林手足本身係大學教授，哈佛對佢嚟講都唔會太遙遠嘅

真 如果係窮撚家庭

唔緊要啦，遲下俾人夾上北京，送個清華PHD俾你囉

覺得佢未必係藍絲 話晒平日都係睇外國新聞

俾你去到外國讀書，都唔會成日覆老母message啦，睬個老母都on9

不過冇計啦，你老母咁仆街，怪就怪你老母做某国扯線公仔

恭喜特首又做第一，係第一個俾人制裁嘅地區首長

同佢老母斷絕關係就好笑

相信一早俾呀媽收編左

佢地唔係真係愛國，只係愛個制度可以帶俾佢地美好生活

中國文化乜乜乜，只係維穩工具，要佢地向人民負責，不如叫佢地食屎

寧願有個公屋老母

真係慘 廿幾歲已經連credit card都無得用 仲點過世

博士讀唔完好常見
但個原因慘啲je

PhD有人工既，窮撚都可以讀
但劍橋UG真係好撚貴

雖然係鬼
但同得佢做fd都係左鬼
只會日日text佢屌trump話佢霸權玩針對

點會係黃絲

0定1

一睇就知淫0

我覺得佢個仔如果仲有少少良知

就同佢老母登廣告脫離母子關係

林鄭係歴史罪人

同佢斷母子關係後世人無會怪你

而家其他狗官啲仔女諗緊乜？

真

屌我老母

呢啲膠官仔女好大機會唔係港豬就係深藍深紅
日日罵你班暴徒買唔起樓搞事眼紅佢

無得見佢bb ，一世

點解咁多人一廂情願覺得佢會憎林鄭
話唔定同亞媽一樣咁憎恨香港人

有冇人等緊民隻game

要讀唔係冇，返大灣區讀

俾人請番黎啦，自己係出面好地地點會無人無物特登番黎

應該搞緊去哈爾濱佛學院讀埋個PhD
論學術水平 中国的「哈佛學院」有可能比不上美帝的哈佛大學嗎? 美帝有中国獨有的国安教育課嗎?

叫林約希向佢老母條靚楊潤雄請教下點樣做生涯規劃囉

某高官個仔
果時因為個老母升左官
自己去左跳樓呢啲就真手足

肯定係勁啦，雖然有老豆教數，有老母課金課關係，但佢自己都應該付出咗唔少努力同心機嘅，咁樣俾個老母搞到畢唔到業，呢吓野先激心

中国既大學好差咩？點解要睇唔起？

係?
我唔識呢d

佢老母話保護家人死都唔肯講

咪係，講咗真話林若希係英國人之後，激親支那追殺希仔點算

幻想到林鄭見到佢個仔個幕:「仔，媽咪對你唔住」

林鄭二仔無得留喺美國大家都好開心, 但未必畢唔到業。佢本身話今年畢業, 好有可能畢業論文都寫得差唔多, 個defense 可以開Zoom 同幾個數學系嘅教授網上遙距完成即可。

Gay?

哈佛有部分人係屋企有錢有權加唔係智障就入得，十成九唔係佢自己辛辛苦苦讀返嚟

起下底就見好多移民大陸仔/移民二代

會唔會有人組隊一齊去屌死佢

已經準備係國內企業做高層

打飛機都唔憂

一定係佢心繫大灣區果斷放棄尾國啦

哈佛有部分人係靠屋企有錢有權就入得
但當然都唔會柒得去邊因為好多靠關係入左唔讀書/冇料嘅多數grad唔到甚至俾人踢岀校

斷絕關係啦

即刻頒個國家級濕尻博士學位
thesis都唔洗寫

學何妖

咪又係冚家鏟

其實佢讀書都係搵啲嘢做過吓日晨啫，你估真係有理想咩

徐咗屌老母仲可以點?

屌老母

如果佢老母唔係林鄭係你老母,其實佢今日既成就好可能都係同你差唔多

教育影響好大

唔好講到人地真係好慘咁
慘極生活條件都係好過絕大部份連登仔
有得受高等教育住靚屋屌鬼
如果有得揀林奠做老母 大家都識揀啦
人地飲阿媽嘅奶水大 邊有無辜

mola mola

:屌我老母

佢老豆係數學教授
從小識教個仔‘真正’接觸數學
加上係field入面肯定有connection
今次肯定老母害左個仔

林家裂祖裂中 欠佢老母 湊西（蝦佛）

湊中唔得嘅 ，搞到呀孫而家兩麵不是人！

讀完有撚用，攞諾貝爾就有用

制裁下，返上去都幫唔到高官走資

要靠呀媽份糧過下半世

：「屌我老母」

全部馬格尼茲都係連座法黎，一但上榜係一世的

個陣勸到老母唔做特首咪一生幸福快樂囉
依家變左西方過街老鼠

乜唔係淨係搞佢老母咩？
我以為禍不及妻兒 有得連坐真係爽YY

佢頌想續租到下年
應該覺得之後拜登上塲又可以再去美國
依家喺香港當渡假幾個月～

執葉

做得佢個仔都係食屎狗

跟本同一類人

心諗屌我老母咩

應該係離地港豬就真
老母搞乜 關我撚事 香港人點樣關我撚事
英藉華人 講開英文 朋友全部白人 拿拿聲疫情完去開party

係大陸，香港人下世都做唔到土皇帝啦

咪傻啦，呢啲離地官二代只會覺得美國佬害佢老母

屌 窮撚家庭你u都冇資格讀啦好大機會
住公屋 補習都冇錢比你補 高中都要返part time
讀書環境都冇 家嘈屋閉 你試下

睇下putnam數學比賽 ,harvard mit d 數學都係首席常客。 多數都係imo金銀牌先入到harvard讀數。

可能比人監視居住緊，希望佢唔好唸得太多變左抑鬱就

香港都有人拿過奥數金牌銀牌，eg 奧數3 金既程德永，2金 既alvin tsoi ,此君而家幫koopa koo team做補底班。

叻過林2 少既，但佢地都係做lecturer ,tutor咋

林二少畢業後，在美國做ibank hedge fund ,大把錢途。 讀數勁既，真心在美國好吃香

佢老母唔搞事，唔犯人權法咪冇事羅犯法就係犯法，一定會被繩之於法🙂

phd不一定學術架，一來收入低，二來未必有位。
華為甚至外國有d ai大公司，都傾向請d phd名牌大學既。

搞Hedge fund 龍頭之一既 james simmons, 都係鍾意請呢班數底好強既phd 科學家, 去research 人工超高。

唔可以用正常思維去諗，佢可能覺得美國制裁佢老母咁衰，要即刻飛返嚟支持佢，杯葛美國

佢imo銀牌，iq有咁上下唔愁冇前途囉

首先佢係鄭月娥個仔

我諗你太高估d鬼佬
隨時好多人都唔知香港特首係乜水 何來過街老鼠

有撚用咩
以後淨係可以屈喺個無自由嘅垃圾地方
想去下歐美旅行都唔得
就算有幾個臭錢都仲要日日擔驚受怕幾時俾人清算
行出街全部人都想你冚家剷
我寧願做返普通人好過喇

睇佢嘅出身成長
好大成數係離地藍shit
所以都係唔好咁多幻想

我就覺得支共唔撚會幫㗎喇
所以呢啲穿窿condom恨佢老母一世啦

andy loo 香港 神童，當年香港ipho, imo金，銀牌得主，都係princeton econ,stanford讀埋phd, 而家26歲仔，應該去ibank hedge fund做。

數叻個班一定去做hedge fund, ai人工智能，美國數學同it 神童reid barton, 6 金imo ,ioi ,4x putnam得主，都係hedge fund做。 沒再讀上去

佢只會諗香港班廢青唔抵得人好就要攬炒
係香港人累到佢咁
點會覺得係佢老母錯

淋病心聲

其實有咩所謂
本身學歷都夠好

老母玩到講核子 讀麥撚野書 番黎做外交部搞撚掂啦 番黎幫老母研究核彈

呢個moment應該好好多啦
早兩年美國人分分鐘唔知香港係邊
依家日日都轟炸

thank you mum

叫肥佬黎比個熟人折頭佢個仔囉

連戴口罩呢樣咁簡單既野 都可以咁多爭議 仲有人講戴口罩有害添
你唔好期望佢地對外國野會老奉知道

人地返到嚟都不愁衣食
可能根本都唔會諗咩民主自由哩啲嘢
比個高官位佢做，打壓香港人隨時狠過佢老母

我有同學奥數1金2銀，金嗰年係總排名第4，佢依家係做緊 computer science 有關嘅research

Gay唔係罪 佢先係罪

應該係it boom 個陣90年代，AL 3A入computer science .

咁佢應該都差不多滿分， 6 題x7 分 42 full mark ....perfect score

佢中學ug好撚勁
IMO銀牌 讀劍橋果陣年年頭幾名
每年係劍橋Math入到哈佛/MIT PhD其實都係得幾個

老母年薪5球。
一人兩層樓濕濕碎，收租都夠食。
打乜撚工？

ioi ,imo ,ipho 3 個都有金牌既應該係台灣王思博。 物理同it離不開數學。 數學叻，it同物理都不會差。 日本有個高谷悠太，ioi同imo有年都係no. 1 ,美國既reid barton都係 imo ioi同年第一

IMO只係中學比賽 拎金牌唔一定最勁
香港人IMO拎銀牌銅牌果班research career好過曬金牌果班

佢做cs related既幾好，為人類科研貢獻。

香港個班有talent智商最高個班去哂做醫生 lawyer ,ibank. 香港比起台灣，澳洲，大陸既it水平都差好遠

辛苦了巴打

咁人地不一定做research架ma.. 香港人工低好難生存，有人拿過imo銀銅牌，公開試成績好，入左hku精算，or medicine.. 咁career先好好多

只係想講中學拎金牌唔一定叻過林2少
你講Alvin Tsoi 讀完Cambridge master就直接做補習佬
未必係錢銀問題 可能係讀唔上去

大學好多imo金牌去左mit留學，phd做埋research... 香港個學術research氣氛沒咁intense. 一畢業就選d揾食科。

可能佢有得入哈佛都係因為個仆街鄭月蚝

佢cambridge master都有拿左獎學金，同埋佢係半工讀咁。 香港揾食架，full time讀phd, 又要學費，又沒得賺錢。 alvin佢屋企都幾基層

林大少而家30而立又再讀書，林二少沒負擔架wor, 媽子一年5百幾萬年薪

分分鐘成日群p
佢個樣一睇就係一個淫0嚟

你指登報錢？

心諗：今鋪真係屌我老母

btw想講基因都有大影響，父母係叻人，出d子女都不少叻人。Eg林爸 數學教授

上面講既3 金程德永雙親都係中學老師，父係數學老師，細細個就教佢高中數學思維
alvin反而就係靠自己，比較基層

Cambridge scholarship係睇入學成績/家境而比
PhD無乜睇academic成績既full scholarship比nonEU人
講真就算佢番香港讀PhD 教住補習讀咁養家都唔會有問題

傻撚左呀你？佢老母有冇諗過做既野對香港人唔好？

hey hey: 屌我老母

佢又未必想讀咁多，佢又打拳，又要教dse雞。 加上讀完phd, 都未必入到ibank, hedge fund. 睇人脈

佢老頂koopa koo boston u grad, 有讀埋phd, 出過journal paper , 又試過putnam 數學35 名，又奥數imo教練。 抵佢年薪過千萬

成班覺得佢會怪777

而家返支那屌女 屌到死 老母又政協

錢又唔洗愁 人生贏家洗撚讀書返工咩

koopa koo呢d補習佬先係有料，.年薪過千萬，alvin個d補底班真心少人工

Koopa Koo就係典型奧數叻唔代表research叻既例子
佢putnam係好勁仲教埋香港奧數
但聽人講research/publication好普通

應該係比仔屌先啱

有冇諗過你有得讀哈佛都係因為你老母?
你如果係公屋仔, 頂盡咪考得好入hku

點解無人揾佢大仔？

屌我老母！！！

我覺得佢老公DNA 好

唔知佢係咪grad咗呢已經

想投胎轉世

佢家人俾人制裁邊間ibank敢請佢
中國不嬲出事都即刻變condom割蓆架啦

支那鳩：操你爺，禾操你操死你，你這個騷貨
約希：dont!!!

哈佛論文：我老母點解叫777

去北大囉

人地phd呀on9
仲要係數學系

phd都係呀

佢仲勁過巴打你

大陸奥數世界第一，年年5 人拿金。 但咁多年來research都做不到 休成同 呢d數學家，數學研究 field 獎都沒

柒婆迫死咁多香港後生仔女
而家個仔仲冇穿冇爛
算係啲咩

有呢個呀爸都夠了

若蓮喪子

哈佛phd都比你講到屋企有錢有權加唔係智障就入得
普通人比你讀ug數學系都未必讀得掂啦

講真是撚但啦 屋企搵到錢 自己咩學歷有咩所謂
係大陸靠關係就得

咁你應該係針對佢同佢老母嘅關係而唔係佢係唔係gay
gay本身根本唔係問題, 亦無乜值得比人走去笑

咁入完都要用咁上下effort先grad到嘅
年中都唔少人靠有錢入但最後grad唔到/俾人踢

睇佢fb d friends都係鬼佬多
如果英美都無得去 應該真係好撚hurt

自己就識去民主自由國家讀書，個老母不斷打壓香港人自由同人權

呢獲收大把錢仲讀乜書
屌女啦

對住塊鏡大叫一聲
屌你老母

我指alvin tsoi ,奥數2金個位

林2少其實不洗做都大把錢啦。 林鄭年薪5百幾萬 仲未計佢老公個d

係架， 男神莫峻銘都係中大數學系 3級grad ...要有天份

史上最失敗的間諜，未畢業就事敗逃走。

冇計，只能怪自己

人投胎佢投胎，佢竟然選擇喺林鄭月娥個閪度捐出嚟

本身唔痴美國英國點會覺得自己係dom 係自作孽